屬於和理非嘅行動post

全世界同我18區自訂屬於自己區嘅和理非時間表，例如逢星期五，幾點，去和理shop ,和理唱，之後大隊去重整連儂牆，要將呢種野變成我地嘅習慣，18區，同我宜家出文宣，自訂每周時間地點，之後不斷周圍貼去宣傳，好似街招傳單咁

推！各區文宣都要有集合時間地點嘅和你shop,和你唱時間表

再推！

有冇人已經做緊啊

入黎，幫手推啊

推！推！推

無人有興趣？

每個禮拜抽一個鐘出黎，慢慢變習慣

睇完之後，幫手傳開個概念

推啊！推啊

無人起到？

無人想重整連儂牆？

幫手推啊

沒人啊？

每次行動後，係最好召集人去重整連儂牆

仲係無人？

真

終於有人

正經無人理，膠post一大堆

啲五毛仲屌緊個環保撚

推

Good idea

幫手推

我同女朋友share ac